顯卡過熱完到CPU+老母板 100度

話說之前張DISPLAY 無啦啦95度特登走去買過張
之後就到..

岩岩開機^ 玩鳩我咩
做乜撚野呀

顯你老母卡咩

OK 顯示卡 Graphic Card

用amd

仲買咩卡 買雞蛋啦

買過把風扇？得果1000轉多d 想點？

洗乜買，唔係每個男人都有兩粒咩？

d15又咪係一千轉多d

知錯能改,值得正評
CPU過熱一係散熱膏乾,一係stock cooler
仲有拆機睇睇CPU散熱器風扇有冇轉

粒U咪一鳩樣咁熱

老爺機有冇清塵

係幾個鍾前好地地打BF都係60幾度
一換完DISPLAY就黎料
係咪老母板問題

有清身冇乜塵

就算散熱唔好都冇理由一開機就成1百度掛

hs鬆左

入bios睇下佢幾度 / 換過個software去，再睇睇

BIOS 一開機都65

check cpu散熱， 睇散熱膏 / 舊鐵裝成點。。。

岩岩重裝散熱同抹膏都係7-80度
點解會咁突然
張DISPLAY又係無啦啦95度 已經洗左幾千銀換
會唔會有D咩壞左
驚我燒晒部機D野

會唔會爆炸

我最奇怪既係早兩日都好地地 4-50度
無啦啦一野就1百度
要保養都唔知拎火牛DISPLAY底板定CPU去

你試下reset cmos

之前試過cpu一開機100度
最後check到係一體水出事, 仲要買咗2個星期左右, 突然有一開機就係咁
拎去代理換完冇事到而家